Увеличение изображения товара.

* Тестовые данные: 
  Тестовый сервер 
  Продовый сервер 

* Предусловия:
1. Выбрать карточку товара.
2. Кнопка отображения "список" активирована.


Шаги:
1. Проверка отображения знака увеличения. 

* Ожидаемый результат:
Знак увеличения изображения в виде "Лупы"

2. Нажать знак "увеличить изображение".

* Ожидаемый результат:
Изображение увеличилось.

3. Закрыть окно с изображением.

* Ожидаемый результат:
Окно закрылось.

Автор: Н. Краснобородько


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-31 | 15:40 | Chrome 116.0.5845.140   Yandex 23.7.1.1140 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196  | FAIL https://trello.com/c/0lmeIUZT/447 | 27.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 19:05 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/0lmeIUZT/447 | 01.10.23 | Наталья К. | 



* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-31 | 15:50 | Chrome 116.0.5845.140   Yandex 23.7.1.1140| PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/0lmeIUZT/447 | 27.08.23 | Наталья К. |
| 2023-10-01 | 19:05 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/0lmeIUZT/447 | 01.10.23 | Наталья К. | 